目前藍絲專頁主要戰線及分析

沒有，全部都係真愛國愛港

我冇嘢講

我無野講

我要見律師

我要投訴你

我要去醫院驗傷

我有權唔解鎖

我要去醫院

我唔簽任何野

我要打電話比屋企人

我要打比律師

我要屌你老母

投訴你呀，pc xxxxx

唔好凶我

文宣唔夠人

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

要人呀屌你

推

投訴你呀屌你老母

大量愛港愛國人士即將進場

push

我冇野講

有d太假 純求個人快感 就真係禁下like算

入戲少少得唔得

臨時演員都係演員

專業d 影響到好多人

講人港地真心太假似玩膠page多D

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

建議頭象改做廢老，中年人相
名就用老啲既名
榮，華，偉，娣，

總之諗到既都用，唔好太集中
扮新移民用大陸拼音
Zh,hu乜乜乜

文宣組進場未呀

我要去醫院呀

我投訴你

我係唔撚解鎖，吹咩

up

Push

文宣組全面進場